440萬保升連息 實際要比幾多

埋單洗唔洗6球？